成日話搞港獨...

你地知唔知個後果會係點

共產黨有幾恐佈你地又知唔知

而且外國政府根本唔撐港獨

連台獨都唔撐會撐港獨?

理性D 集中五大訴求得唔得

同埋依加點解要繼續堅持暴力抗爭

鬥智得唔得

真係唔想再有人白白犧牲

Ching 有咩妙計

起底樓主五毛
唔撚好再回

樓主前身，不推文
我就係要你主人中共仆街

攬炒有乜好?

2047點算?

宜家力度好好喎
文攻中共冇得贏
武鬥佢又冇藉口出老解

blocked 5毛

一到夜晚就蒲頭 返大陸瞓啦柒頭

入老人院鬥智啦